何謂朋友

以前中學一班打機朋友，
每日放學番去就組隊打信長，
打war3 , 後來就打lol.
第日番學就討論劇情。
以為可以做到一生一世既朋友，
中學畢業，大家開始厭倦打機，
愈黎愈少見，疏遠晒。
或者係，係新環境搵到另一班朋友。
正如最佳損友一口歌詞，
位置變了，各有隊友。
好似除左打機已經再冇其他話題，
好似酒肉朋友一樣，
冇酒肉冇朋友，
只係酒肉變左打機。

每個人都只會係你生命中既過客
冇人可以永遠陪住你

所以先要珍惜現在

活在當下係最重要 但係人偏偏鐘意諗多一步

總要有人努力維繫

快啲去維繫下啦

無人陪咪嚟搵你 有返自己緊要嘅人咪唔理你

一個人有咁既心有咩用
想約下其他人就一係唔得閒一係直接唔應機
只會搞到自己好似阻住人地生活咁
如果全部人都有心keep住既邊洗特登去維繫

Agger

你冇嘅嘢

個啲叫狗肉朋友，多一個唔多，少一個唔少

我